原來大家仲未有必死既決心救手足

大家戴曬gear, 頭盔
一個tg射埋黎就大叫走
以前啲滅火隊去曬邊？
傘陣呢？
最開頭最有成效既打法又去左邊?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

嗯。唔明有嘴點解仲要退

冇我指揮係差啲

你有無上過前線呀
你知唔知依家毒咗幾多
我發夢果陣
雙眼痛到睜唔大
佢仲要放題
點淋熄呀